班反ESL傻鳩成日話12隊就係極權係藍絲 咁你地睇波班撚樣咪黎生囉

唔係比我批撚死 日頭屌撚完12隊 夜晚都係乖乖地開電視睇強強對決

之後話弱隊幾慘幾慘 慘你老母西咩 家陣踢歐霸（將來嘅歐聯）同埋英冠/西乙（依家嘅英超/西甲）好撚失禮你？

以前巴甲荷甲甚至港甲都上過世界舞台 家陣佢地無得踢歐超係咪又係足球沒落 世界末日呀？

跟本就係班守舊撚和平得太撚耐 連依家足球世界甚至運動喺世界係一個咩定位都唔知

我敢講 佢搞完歐超聯 只會愈來愈多人睇足球 甚至中場表演仲癲撚過super bowl

面對資本主義嘅鐵拳 不如你可惜下點解Michael Jackson咁早死 趕唔切喺第一屆歐超聯決賽中場表演好過啦